九龍區邊到有好嘅按摩店

泰式/推拿都得 （女賓）

留電話同師傅名
好想按摩呀

以為自己開po
我諗住去d大型連鎖試下先
巴打試完大家交換報告

call me

想知
我咩都唔洗淨係想有後生技師
唔想比老野按好無mood

啱啱按完+拔鑵
$266
幾好手藝
係土瓜灣

反而想知港島區有無

泰式最正係最尾幫你啪骨個下

旺角我去開泰然190泰式有啪骨果下

幾多分鐘？咩名